{
  "wallets": "钱包",
  "governance": "治理",
  "staking": "质押",
  "trading": "交易",
  "network": "网络",
  "Desktop Wallet": "胶囊",
  "An easy to use Desktop Wallet app. Manage multiple wallets, multiple keys — and get access to the Vega network.": "一款易于使用的桌面钱包应用程序。管理多个钱包、多个密钥 - 并访问 Vega 网络",
  "Console": "控制台",
  "A dApp for trading cash settled futures on the fully decentralised Vega network.": "一款在完全去中心化的Vega网络上交易现金结算期货的dApp",
  "Governance": "治理",
  "Review and vote on governance proposals.": "对治理提案进行审查和投票",
  "Block Explorer": "区块浏览器",
  "Dashboard with real-time information about the Vega blockchain.": "带有有关Vega区块链实时信息的仪表板",
  "Staking": "质押",
  "Stake $VEGA tokens and get rewarded.": "质押 $VEGA代币并获得奖励",
  "CLI Wallet": "CLI钱包",
  "Non-visual, command line wallet app with the ability to customise key details, isolate keys and build & send commands.": "非可视化命令行钱包应用程序，能够自定义关键详细信息、隔离密钥以及构建和发送命令",
  "Guides": "指南",
  "Vega World": "Vega世界",
  "Data around validators, staking and rewards past and present.": "有关验证者、过去和现在的质押和奖励的数据",
  "Vesting": "解锁",
  "Redeem locked vega tokens.": "兑换锁定的Vega代币",
  "Data Node": "数据节点",
  "Query the Vega network APIs to retrieve on chain data.": "查询Vega网络API以检索链上数据",
  "Vega Capsule": "Vega胶囊",
  "Use Vega Capsule to create an instance of the Vega network on your computer to experiment with using the protocol.": "使用Vega胶囊在您的计算机上创建Vega网络实例以尝试使用该协议",
  "Vega Validators and Delegators": "Vega验证者和委托者",
  "Validators performance scores in a given Epoch.": "验证者在给定时期的表现得分",
  "Apps and Tools": "",
  "Use the network to get tokens, start staking, configure the network, or trade. And help fuel the DeFi economy.": "使用网络获取代币、开始质押、配置网络或进行交易。并帮助推动 DeFi 经济",
  "All": "全部",
  "Wallets": "钱包",
  "Trading": "交易",
  "Network": "网络",
  "Vega is governed by its token holders": "Vega由其代币持有者管理",
  "Token holders propose changes, vote on proposals, create markets, and support validators by staking": "代币持有者提出变更，对提案进行投票，创建市场，并通过质押支持验证者",
  "Learn more": "了解更多",
  "Want to add something to this list?": "添加到列表中？",
  "<0>Chat to us on Discord</0> and <3>start building</3>.": "<0>在 Discord 上与我们聊天</0>并<3>开始构建</3>"
}
